---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23310"
date: "2017-03-27T09:10:25"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
is ja krass....
Ich sitze hier seit Tagen und bewundere deinen LKW....
...würde den gerne als ft-Designer Datei erstellen

https://ftcommunity.de/details.php?image_id=45591

Gruß ludger

PS: Energie hatte er. Durch die liegende Übersetzung (Z40,Z30) war er unheimlich stark.